牙尾個衰妹咁夜仲唔訓

同我睇緊電視

2點都出post咁勤力。。

子瑜呢

收左錢做打手。。。

都一齊睇緊